[黑社會] 下次捉到人要佢供個金主出黎先停手

今次不足，前線注意

自推

推死何生

老解已出

【置頂】被內地國安打到下頷骨折的人 給香港人的一封信

推死黑社會

push
要查案

作為一個和理非，
睇到黑社會比人打係會心涼，
骨折wfc
但底線係，記得唔好搞出人命

推

打黑社會唔使手軟，拳掌打入肉

前線注意

唔推唔得

推
今次不足。 下次改善

push

推到比前線睇到

正常人類手指有10隻
有10次機會
我無野講, 無野補充

手肘加兩次機會

搜電話

係人都知啦係西環啦

前線先學識如何最快扎起條友

要佢對住記者講

証據呢? 家陣唔係法庭
逼供法庭梗係唔受啦
但而家逼供可以攞黎做文宣知邊條仆街搞事丫嘛

我都覺得要迫佢供出黎 吾講就打
黑社會真係吾洗留手 佢地出哂刀
前線要小心！

支持民間自衛隊

仲有10隻腳指加28隻牙齒
唔好話比咁少機會你

推。 我地要證據做文宜

反對私刑，唔好同狗睇齊。起底嘅事唔需要勇武去做。我地的目標係要林鄭回應五大訴求，唔係同黑社會死過。

Push

摷埋佢張身份證出黎，睇下係咪大陸人

咁你點同人解釋文宣資料點黎？反送中最大一個原因係維護法治，嚴刑逼供絕對違背左法治精神！私刑係全世界所有法治國家都強烈抵制嘅做法！我地唔係狗，係人！

必須要

班「同鄉會」未必有錢，純粹硬膠。

綁起佢
搵記者影住
問佢乜水比錢

「唔好畀仇恨支配」

金主就係中國班高官
你諗下佢地有幾多野係香港

唔好打頭同身
手腳就盡情打

pish

普通藍絲過黎撩交打 就係咁二制服佢
對點社會 白衫 就一定要整到仆街
如果純粹係爆下缸 對佢地黎講影響太少
下次收錢只會又出黎打人 所以一定要整到佢 冇咗行動力起碼幾個月 真手停口停
比佢地知道出黎做英雄 要付出代價

何妖

打到班不仁不義既仆街唔敢再出黎

佢斬左人地幾多刀？希望你被人斬完仲講得出呢句

岩呀 打斷手腳唔過份丫

畀人斬啦家下
和理非都有個譜啦好唔好
手足直頭有生命危險
非常時期用非常手段無可厚非
你唔好期望除左手足會有其他人幫到我地啦,好嗎?

無仇恨，你上戰場人地打到上心口都唔還擊，咁變相即係話畀人聽你屈服。警黑合作斬手足呀而家，要畀班官知道我地唔會因恐懼而唔出黎!

對家會mon post
到時佢地嗌美國咪仆街

自衞應該制服為主，如果斷手斷腳會冇晒反擊力，所以點解會有黑社會用刀

亂咁響流朵咪遂隻手指扭斷佢囉

起我底先屌鳩我係和理非啦！必要暴力令對方喪失行動能力已經夠曬，扎起佢，鍾意點搜身點問都得，但係嚴刑逼供會令全世界反水啊！佢地斬人我都好嬲，但係我地唔可以做依D自毀嘅舉動啊。七警記唔記得？係咪想搞到咁？

打碎關節會一世殘，就算係黑社會都不可以咁對佢地

黑社會無人可憐，打廢雙腳係基本，但唔好廢埋雙手，要佢出到院唔好浪費一個床位同納稅人既錢去養廢人
最好可以整啞，又跛又啞睇下亞公會唔會養班廢人過世，如果踢左出會，可能老婆仔女都會嫌佢廢趕佢出街等佢自生自滅

制服完佢綁起再迫供
如果唔係呢班生蕃沒完沒了

對黑社會唔需要留手嚴刑逼供

今天不清除黑社會，明天黑社會就會來找你

上網睇人話
大眾未接受到殺人
但斷手斷腳令佢他日唔可以再傷害人
相信在情在理都講得通

或者波蘿蓋 聽人講好傷

冇錯叫佢爆出黎

啱，呢班只係無牌黑警，只有私了

我覺得班兄弟會幫佢「照顧」佢條女/老婆

#夫目前犯

金主咪中聯辦。